香港治安維持部隊

我地要宣傳元朗嘅事，證明狗冇用，守護唔到香港，光復元朗，同時成立香港治安維持部隊。

自up

元朗獨立左唔撚使黑警